新手想砌4000

求高手俾list

悠二

主席去明愛申請返部

我要砌機

用途呢

新手留名學野

剛剛朋友推介, 唔錯

你可以扣左個dvd 再加少少, $4700

宜家2400同2666同價錢，$550都買到

藍主席高登老屎忽扮新手

DDR 2400 8GB x1 行 2400G

4TB HDD

良心海鮮坊

部機幾好喎有冇得平d呀

藍主席係邊位？我係連登新手

打機，上網睇網頁，睇下youtube

LOL?

其實我玩接龍